到底點先為之大波同靚胸😭

小妹想問下各位巴絲打到底咩cup先系夠大，同咩胸型先系最靚。自己本身有32D,但我見人地𡃁模果d又系32D,我又系32D,點解人地睇落大咁多gei😥,求解有咩方法先可以好似人地睇落咁大。

Bra問題？

Bodibra嘅32D?

俾禾揸下先知喎 約個時間？

唔係大就得
太大反而7
你32D岩岩好啦
應該係唔夠挺

系

我哋連登唔接受會員將「係」寫成「系」嘅

唔該你即刻影自己個胸上嚟同埋道歉

無辦法喇，唯有用失傳已久的揸波龍爪手先幫到你

我揸波聖手，我幫你啦

150 磅定80磅先得㗎？

樣靚 個胸咪靚囉

我都吾知呀，因為我平時正系戴開好薄果d bra,可能戴左push up果d會有d效果👍🏻😆

都幾肥美ga,156cm 52kg😩

你當自己係生蠔定點🤗

睇過先答到你喎

吾你老母臭閪 幾大波都無用啦5p狗

水滴形

要睇過先答到你

小妹都係 著衫好似唔夠突出好睇

系你老母

同你一樣size
但輕你10kg

人靚波先會甜

你矮人10cm喎

7cm姐